一人n件細個做過o既on9事

細個住頂樓，試過搭到上頂之後
禁哂地下至頂樓所有制
點知一開門見到個姨姨入
個姨姨一入到去就鬧我
我秒速跑走左
從此一出lip就會跑返屋企開門
好驚個姨姨

仲有，細個柯屎成日唔炆屎
搞到成日痕會周街忍唔住R

掉濕水紙巾落街
用laser 等射啲好遠嘅屋

睇得出你為人都真係幾on9

細個兩三歲老豆老母唔帶我去旅行
之後去佢銀包拎左佢$1000去廁所沖走佢

點解咁死蠢唔收埋佢自己用

成日比自己frd話on9

我係掉咗張$500落街

搵bb彈槍射人屋企
搵張紙寫住屌你老母再吊落樓下
係公園見d唔識既人除鞋玩 偷偷地一野dump走佢隻鞋
係沙灘挖洞整陷阱 再爬上樹睇人仆街
太多不能盡錄

個時求老母買Bb彈槍死都唔肯買俾我
落公園玩個個都有

小學小息偷上班房掉哂所有人下一堂要用既書落垃圾筒之後扮無辜

拎紅外線射對面樓d裝修師傅
射到上門屌

收埋左話你偷錢你死撚硬
掉左可以令佢哭笑不得

小學最多都係偷下粉筆
巴打咁大膽

上門屌唔驚o架咩

果陣偷老母錢買

bb彈槍真係太好玩

將鼻屎同擦膠碎摔埋一舊再扔落人地個口到
而家諗翻起都覺得好核突

扔左叔公頂帽落街

佢光頭

我記得有黃色bb彈同白色bb彈
因為自己無仲成日條公園地毯d窿都執

幫佢執返啦

上堂肚痛，老師唔比我去廁所
到小息即刻衝去廁所，但已經忍唔住
除褲個下賴左落條底褲到
最後個校工一路掩住鼻一路送我出校門

小學果陣搭巴士係上層車尾用塗改液畫椅，咁岩比個20幾歲仆街四眼龜肥西落車報串，個司機去到總站之後報警。個差佬同我講左好耐野，最後個站長話公司唔追究，不過會打去比家長同學校投訴，之後返到屋企俾老豆老母打撚到仆街，返學又比人鬧，仲要岩岩先做既班長又比佢革左職。

由細到大我都想做班長好耐，好想幫下手，又受到同學老師歡迎，果陣做副班長，地位好cheap，做左一個月都冇就因為呢單野比人革埋職

爬咗上2米幾高嘅燈柱之後落唔返黎

整濕啲紙巾之後掟上廁所天花板，啲校工清潔猛咁屌